請繼續將元朗白衫人渣起底

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！